"Ik heb nooit een gentleman's handschrift"--Emma begon, ook tegen mevrouw Weston; maar gestopt, op remtechniek dat mevr Weston bijwoonde tegen iemand anders--en de pauze gaf haar de tijd geven om na te denken, "Nu, hoe ga ik om hem?--ben ik ongelijk te spreken zijn naam in één keer voor al deze mensen?
